<resources>
    <string name="app_name">DAF</string>
    <string name="aviso">Aviso</string>
    <string name="iniciar">Iniciar</string>
    <string name="botao_parar">Parar</string>
    <string name="ativar_headset_bluetooth">Ativar Headset Bluetooth</string>
    <string name="frequencia">Frequência</string>
    <string name="delay">Delay</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="confirmacao">Confirmação</string>
    <string name="nao">Não</string>
    <string name="desativar_notificacoes">Desativar Notificações</string>
    <string name="preferencias">Preferências</string>
    <string name="desenvolvedores">Desenvolvedores</string>
    <string name="jefferson">Jefferson de França Filho - Bacharelado em Engenharia de Software - Universidade Tecnológica Federal do Paraná - UTFPR - Gerente do projeto (aluno bolsista).</string>
    <string name="fabricio">Fabrício Martins Lopes - Doutor em Bioinformática (2011) pela Universidade de São Paulo - Professor na Universidade Tecnológica Federal do Paraná - UTFPR - Orientador do projeto.</string>
    <string name="joao">João Gabriel Salgado - Bacharelado em Engenharia de Software - Universidade Tecnológica Federal do Paraná - UTFPR. Desenvolvedor (aluno voluntário).</string>
    <string name="joseede">Jose Ede Campos Neto - Bacharelado em Engenharia de Software - Universidade Tecnológica Federal do Paraná - UTFPR. Desenvolvedor (aluno voluntário).</string>
    <string name="descricao_sobre">Projeto\n\n
        O aplicativo "Nome do app" é fruto de um projeto submetido ao programa "Protagonismo Estudantil" pelo aluno Jefferson de França Filho autor da ideia,
        o orientador do projeto é o professor Fabrício Martins Lopes, doutor em biomedicina, como voluntários temos os alunos João Gabriel Salgado e José Ede Campos Neto. Esse aplicativo vou desenvolvido ao longo
        de 10 meses onde foram determinadas relativas a cada mês de acordo com um cronograma previsto na proposta do projeto que foi aprovada pelo edita....EDITAR DEPOIS CORRETAMENTE...</string>
    <string name="opcao_menu_preferencias">Preferencias</string>
    <string name="opcao_menu_sobre">Sobre</string>
    <string name="textView_app">Aplicativo de Auxílio ao Tratamento de Pessoas com Gagueira</string>
    <string name="sim">Sim</string>
    <string name="sim_">Sim</string>
    <string name="deseja_realmente_apagar">Deseja realmente apagar?</string>
    <string name="menu_apagar">Apagar</string>
    <string name="menu_abrir">Abrir</string>
    <string-array name="itens_spiner">
        <item>Nenhum Modo Selecionado</item>
        <item>Modo Casa</item>
        <item>Modo Apresentação</item>
    </string-array>
</resources>
